我想問下Airpod係豐澤買好d定Apple買好d

有無分別的請問
會唔會豐澤買完翻唔到apple整咁樣
7日退換之類又點搞

Apple到買

原因 自我感覺良好

我都想
但唔順路 費事突登走一轉

push!!!!!!!!

pish

咪一撚樣

買apple 嘢都係去返apple 買啦
出面retailer 買有事就包後悔

上網買

放心 Apple 門市無貨

唔洗食炒價？

一定係返apple買

豐澤唔包退換

完全一樣保養

可以賺吓會員卡

完